香港首個學生罷課聯盟上線了！

九月罷課 學生自決

六七八月，香港風起，然今煙淚未散而存。過去，中學生發起學生聯署反對送中惡法，甚至以身把淚血拼煙雲，仍是未能得到合理之回應。暑假已臨暮昏，惜送中惡法危機仍存，警、政、民關係更是未嘗得治。開學之日即將上演，我等中學生不能坐以待斃，必須繼續堅持心中的理想，無計可施下，以罷課凝聚中學生力量，讓政府明白，我等非枉讀之輩，稍懂筆墨亦同存良心，敢於環看政治。

雖未讀盡萬卷書，但我等亦願走萬里路，為香港，萬里路比起萬卷書，何重何輕？

故就罷課事宜，香港各大中學生組織包括中學時政、青年前線、悉政學揚、學生動源及學生抗爭力量將成立聯盟，名曰香港學生罷課聯盟。

望能因此喚醒中學生對政治觸覺，讓中學生行使公民責任，勇於發聲，向政府證明中學生力量。同時提升中學生對反修例運動參與度。

蔽盟歡迎各學生組織加入聯盟，僅此望各界支援學生大罷課！

鈞鑒
天佑香港

香港學生罷課聯盟創始組織
中學時政
青年前線
悉政學揚
學生動源
學生抗爭力量

2019年8月10日

香港學生罷課聯盟Facebook Page

香港學生罷課聯盟Instagram Page

香港學生罷課聯盟Telegram Channel

學生罷課學生話事

【自己罷課自已搞｜學生自決 不撒就罷】

九月罷課勢在必行，你又想點為香港未來發聲？

首個由中學生自發，中學生話事，中學生主導嘅反修例大罷課即將上線啦！

依家我哋正在收集大家嘅意見，推動勢在必行嘅全港大罷課，同大家講我哋學生嘅真實主流民意！

自己罷課自己決定！
齊上齊落·缺一不可！

問卷超連結：

真·學生搞學生罷課

推